五舊水筆直，想買New Balance波鞋，有咩款介紹？

二手

得五嚿水就咪撚買

上深圳望下，可能有收獲

Barlun

500有找

尋日行過旺角husky 有247四色
$499一對

New Balance好撚柒